諗住飛個髮聽日返新工,點知飛完好撚柒

點算好

打電話去HR下個月先番

相呢

相定老母？

戴帽

直接光頭返

冇圖學人開po？

出咗嚟做嘢仲諗呢啲無謂嘢，抵你成世做連登仔，做咗咁多人照咗咁多年鏡，自己係型定柒心中有數啦